黃藍陣營合作 全城罷買 全城攬炒

本身我地要去一個地方先可以令個商場落閘
而家藍絲幫手叫商場落閘

攬炒 指日可待